831全民推動本土消費日

[member］
其實聽日係唔應該有dress code
不斷流水式
無目的地
無特定方向
有賤種狗聚集
即散唔送頭
上樓行商場又好
上富士call g又好
上樓做gym又好

等班傻鳩係鬧市搜捕唔存在嘅「示威者」][/member]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel